跪求治久咳方法/藥

間中咳下 三個禮拜了
醫生開啲咳水都飲咗兩支
都斷唔到啲尾
有無試過咩方法/咳水係有用？

佩夫人同海底椰都好似唔多得
Thanks

鱷魚肉煲湯好似有效

睇中醫

煲橙食

首先你要知道你因咩事咳？
氣管？支氣管？ 有痰？冇痰？

要對症下藥，有啲藥水越食越咳

比多少少資料

覆診，專醫生，睇中醫

一般成藥係唔會幫到你

羅漢果茶

肺癆？
下世小心

想當年隊咗唔知幾多枝海底椰好返晒 上緊堂都要攞出嚟飲 臭死啲同學

有痰

無用

飲完個下幾舒服既

跑番順條氣

北角有個醫生叫高正， 收得好貴但用藥勁.
我家族都係長期咳， 咳咳下會變氣管敏感再氣管炎， 可以咳成個月.

但睇佢既話一次斷尾， 你再拿佢既藥去藥房配， 將來一定有用

記得個醫生只睇夜症

我作為醫生你淨係同我講有痰我肯定開啲藥水等你係咁咳咳曬啲痰先
咳清好快自然好

真係得痰 我有諗過係咪應該要飲劑去濕茶

謝謝